［書介］FBI大佬、美國總統胡佛 - 欺詐之王：如何打敗喺美國既共產主義

Antifa 加埋早排Pompeo呼籲美國人督灰
就諗起哩本野
都真係幾唏噓

本書今日完全可以重印做美國政府既文宣

部分內容

我們可以做甚麼：

1. 看通共產黨的五大謊言：

- 共產黨不是自由就義者 - 乜撚都話唔做得唔講得

- 不是進步派 - 佢哋只係用現代監控科技實現極權統治

- 不是社會改革者 - 掛名話要爭取改善低下階層生活，其實係吸引人幫佢哋阻止實現民主社會既魚餌

- 不相信民主

- 不是‘美國人’ - 唔信美國核心價值

2. 根據12指引睇吓邊個組織係共諜，都係有冇收外國錢、有冇同共產黨同一口徑咁

3. 叫人督灰俾FBI

強調意見唔同不等於共諜

最後

應該學以前咁

全面清算共產或左翼思想

可惜而家荷李活左到仆街

胡佛冇做過美國總統

屌以為同做總統嗰個係同一人

本書有講共產黨點滲入、收編
真係幾十年同樣招數都work

嗰個係赫伯特·克拉克·胡佛（Herbert Clark Hoover）
第31任總統 此胡佛不同彼胡佛

最中意哩兩句

America’s best Defense lies in the alertness of its patriotic citizens.

With God’s help, America will remain a land where people still know how to be free and brave.

荷李活都叫左應該激到啲共產黨員番生

諗起套戲

As the face of law enforcement in America for almost 50 years, J. Edgar Hoover was feared and admired, reviled and revered. But behind closed doors, he held secrets that would have destroyed his image, his career and his life.